獲Netflix Apple tv青睞，paramount 堅持top gun 2 要係戲院上

Paramount Pictures wouldn't sell 'Top Gun: Maverick' to Netflix, Apple amid coronavirus pandemic: report

Paramount Pictures reportedly refused to sell off the upcoming Tom Cruise-led movie “Top Gun: Maverick” to major streaming services amid the coronavirus pandemic.

In July the studio announced that the “Top Gun” sequel would be pushed back from its original June 2020 release date to July of 2021 along with several other movies that studios were shy about releasing in the middle of a pandemic that forced theater closures throughout the country.

Competing studio Warner Bros. opted to release its 2021 movie slate both in theaters and on HBO Max for users to stream from their home. It kicked things off with the premiere of “Wonder Woman: 1984” in December.

Meanwhile, IndieWire reports that Paramount was more than willing to sell off other movies in its pipeline for 2020 to streamers such as “The Trial of the Chicago 7” going to Netflix along with the comedy “The Lovebirds.” The studio also sold the rights to the Tom Clancy thriller “Without Remorse” and the Eddie Murphy sequel “Coming 2 America” to Amazon. Finally, it gave “The United States vs. Billie Holiday” over to Hulu.

等左30年，如果賣左，上年已經有得睇
不過都會想係戲院睇

diu lee lo mo. I've been waiting for 30 yrs

30 yrs is nth
I wait jor 35 yrs dllm

Paramount eat shit lar. I now rather wait for Chinese illegal version. Fuck u. Wont spend a penny on your movie. Wait jor 30yr. I have enough.

一定要戲院上下屌你老母